Все скрипты для запуска можно посмотреть в package.json

Задание: Необходимо сделать ToDo приложения, приложение для добавления дел на будущее
 Функционал
 1. Можно посмотреть список дел
 2. Можно добавить дело
 3. Можно удалить дело
 Дополнительное
 1. Можно отметить дело как сделанное

 Требования
 1. Минимум 2 компонента